08 c63 vs 10 535 vs 13 520msport

3部價位差不多

08 c63 6.3 機器吸引力唔需要多講，但油錢真係卻哂步

10 535 岩岩要開始驗車，同埋驚bmw 無benz 咁襟渣

13 520msport 年份新，但驚唔夠力，樣同535一樣夠靚仔

利申番小小背景，有小朋友，一星期大約會渣3-4日， 30-40km 左右，唔太常渣

c63 la

c63牌費油錢都貴

520啦，年份新d，架車大d又坐得舒服d

08 630

520 可以買到較新但bmw gp個邊話起圍唔夠力

不過其實可以去試下車先

520你想幾有力

慳油就520 啦，低扭夠用嫁喇，除非你成日飛車由一個紅燈沖去第二紅燈

老老豆豆由c63 睇到520, 你仲要話唔係成日渣
點解仲要禁care 油錢
你諗得c63 都係想玩,要平油錢 渣prius 咪算鳩數

520果副野一街都係, c63 新車你都唔會再見到6.3 v8 啦

就係未試過，唔知有幾弱雞

考慮520都係因為夠新同埋應該慳油d，唔喇，香港地快得去邊

一個星期會渣3-4日嫁

只係見C63 家下20個就有交易，心郁呀麻

同埋舊款C63個樣真係好好J

我簡個3部都係25個內有得落樓，分別咪年份同車既日常洗費方面

好幾款車都渣過，今次換車唔係因為想飛而換嫁喇，家上有小朋友

D 人成日都話d車唔夠力，香港d路真係又直又長？定支支燈都要地板油？

利申：德國巴打，返工車係A180, highway keep 180km/h，都成粒鐘先返到

行180km/h 幾轉rpm
幾L/100km?

4000rpm，所以好大食
開快20km個油耗幾何級數咁上，但又唔會快好多，一般唔會開咁快

一定係c63, 你搵到架6300cc咁罕有，一定升值

6.3 至岩

Is350

520點會無力呀，要快就梗係難，香港地代步夠渣啦

一係528

c63啦 一定無後悔
係油錢貴少少
但撻匙果下你就知係值

會試下520

係街見到好多08 c63 個樣都好好J